墨西哥下院表決過關 娛樂用大麻合法近

（中央社墨西哥市10日綜合外電報導）墨西哥國會下議院今天表決通過娛樂用大麻合法，讓這塊毒梟掌控的土地朝著轉型為巨大受管制市場向前更邁進一步。

法案主旨之一，是要遏阻每年奪走這個拉丁美洲國家數千條性命的毒品暴力，今天在下院以316票贊成129 票反對通過後，仍須上院過關才能成為法律。若獲上院通過，有1.26億人口的墨西哥就將成為繼烏拉圭與加拿大之後，少數合法化娛樂用大麻的國家。

墨西哥如果順利正式合法化全球價格應該會冇咁貴
供應急升

合法化咗，毒眅反而成為輸家

war on drugs=

合法左 D人就追求其它架啦